政府成日以為自己係神，係我地眼中佢只係最大地產商

所以無錢派俾窮人係預左
因為佢同d有錢人互相勾結